揮春求上聯

下聯 荷包得寸進尺

要求︰
工整 但平仄不論
名詞 加 四字詞
四字詞最好本身係貶義
最好同健康有關

求下聯先岩

點撚樣呀 又要上又要下

開苞死無全忍

呢個係上聯 求下聯

例如 華貌固步自封
橫批 財色兼收

不過呢句唔好

好似唔係幾吉利

日子得過且過

健康 每況愈下

棉衣 吹毛求疵